4件換對家14件其實贏到開晒巷！多謝林鄭特首！

比D 掌聲林鄭與其團隊成功爭取！

林鄭又贏

多謝鄭月娥配合攬炒

淫濺又然

林女士都唔係第一次設局陰上司

高手

林鄭做到野